一人N首聽到眼濕濕既歌

讓我愛你一小時
特別係 2011演唱會果個版本

垃圾
陳奕信現場個版本

呢排 Good goodbye - one ok rock

負親

失落沙洲
理想人生
尋人啟事

古巨基父親

失落沙洲

安靜了 SHE

愛你，不是我的

半斤八兩 -許冠傑

每次聽都眼濕濕

直到世界的盡頭

說了再見 - 周杰倫
聽親個心都唔舒服